It is to You
sowa i muzyka: Byron Cage

Chadek Gospel Choir
Mariusz Matera - solista
Grzegorz Guch - dyrygent, gitara
Jakub Piotrowski -- piano, loopy
ukasz Pua -- bass

Wideo produkcja:
www.cinestyle.pl

Kontakt:
Chemski Dom Kultury
www.chdk.chelm.pl